=======================================================================================
README.txt
=======================================================================================

<> ACHTUNG: Diese Software ist ein Experiment!

<> Lizenzbestimmnungen fuer das Projekt betoffice:
   (C) 2000-2016 by Andre Winkler

   Dieses Programm ist freie Software. Sie koennen es unter den Bedingungen der
   GNU General Public License, wie von der Free Software Foundation veroeffentlicht,
   weitergeben und/oder modifizieren, entweder gemaess Version 2 der Lizenz oder
   (nach Ihrer Option) jeder spaeteren Version. 

   Die Veroeffentlichung dieses Programms erfolgt in der Hoffnung, dass es Ihnen von
   Nutzen sein wird, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, sogar ohne die implizite Garantie
   der MARKTREIFE oder der VERWENDBARKEIT FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. Details finden 
   Sie in der GNU General Public License. 

   Sie sollten eine Kopie der GNU General Public License zusammen mit diesem 
   Programm erhalten haben. Falls nicht, schreiben Sie an die
   Free Software Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.

   Die genauen Lizenzbestimmungen finden sich im Verzeichnis ./license/gpl.txt.
   Eine Uebersetzung des gleichen Textes befindet sich im selben Verzeichnis in der Datei
   "GNU General Public License.htm". Rechtskräftig ist die englische Version.
   Die deutsche Uebersetzung ist nur eine informelle Beigabe ohne Rechtsanspruch.

   Fragen, Kommentare, Anmerkungen etc. zu richten an:
   EMail: andre.winkler@web.de oder
   unter meiner Adresse: Andre Winkler, Mensingstr 29a, 21079 Hamburg

=======================================================================================
ENDE
=======================================================================================